If I was tiny Rick, I would go back to adult Rick too.

I am dying